有個朋友揾人幫佢做份assignment...

有個朋友 佢親口同左五六個人講佢揾左人幫佢做份assignment 應唔應該舉報佢好?

利申: 1)澳洲讀個啲英文班 2)佢份assignment個分對我冇影響 3)本身同佢都算熟熟地

舉報
關你撚事咩正義撚

講左都唔知係你講啦
自己有得爽+冇cost
仲諗？

識著你呢啲朋友真係喊三聲

朋友

我當然希望佢唔知係我講 不過最壞打算都係講左就冇friend做

關你撚事咩，損人不利己

btw 2018年1月1號就會睇下舉唔舉報

舉報

send email比prof點會知
不過啲港豬唔識咩叫academic honesty

你有咩證據？

其實你地都唔係fd姐
你地只係同學
Fd又點會舉報佢

識到樓主都幾慘
把口講話係朋友 個頭就去害人
仲要係對自己無好處 再樹立多個敵人

咁樣係害佢 佢plagiarism係我逼佢嘅?

可能啦 我有諗過如果係其他朋友 我未必會有念頭去舉報佢

大陸人黎 不過好多香港人都唔理integrity都係真嘅

冇架 所以?

關你鳩事咩，都害你唔到

中港一定親
所以話香港人骨之裡=中國人

舉報完人 希望人地唔知 而自己仲諗住同人繼續做fd 面皮好厚

我唔係話你唔好 抄野的確唔岩

但你冇證據 我講一句 prof真係未必信你

如果個個都講一句 prof就要去查 佢都好唔得閒姐

學術根本有得買，去淘寶望下，由改grammar 到成份寫比你。全部有價有市。

On9仔通常會自爆以為好威。

你朋友出貓 你係咪會舉報果D人?
朋友喎 對你就算有DD影響都唔會報串啦
更何況冇

唔好比我識到樓主呢d朋友

大陸人咪舉囉

正義撚